# Light Novel Yuedu Sources
# 轻小说阅读书源合集

#### 介绍

阅读的酷安评论区没找到日轻的合集，就自己去整了个合集.jpg

#### 备注

1.  动漫之家的轻小说站因为各种原因无法直接网页访问，因此无法做源，如有需要建议使用[动漫之家Flutter客户端](https://github.com/xiaoyaocz/dmzj_flutter)
2.  轻之国度(LK)维护完毕后网站有所改动，先前的源全部失效，只能重新写源的源，目前只有这个不完善的：[轻小说阅读书源_轻之国度(LK)_不完善](https://gitee.com/wolken/lightnovelsource/releases/LK_unfinished_22-02-15)
3.  ESJ的源来自[酷安@户山香澄Official](http://www.coolapk.com/u/614507)的[帖子](https://www.coolapk.com/feed/33474742)并做了更新，详细使用说明请看[另一原帖](https://www.coolapk.com/feed/32715700)，发现若需正常使用请科学后登录
4.  EPUB轻小说资源下载站和其他原版WEB网站建议看此Release：[轻小说相关网站](https://gitee.com/wolken/lightnovelsource/releases/Light_Novel_Related_Websites)
5.  哔哩轻小说缝合了源仓库里叶落岚起+关耳/乃星改的灰色章节可阅的规则脚本
6.  所有书源的发现均使用了[酷安@关耳010225](http://www.coolapk.com/u/2379204)提供的方法进行了美化，大部分源的发现均有进行增加
7.  内容来源于评论区、源仓库，未发帖公开的源均已得到原作者许可公开，并且筛选、修复解析和发现保证使用有效


#### 导入方法

1.  我的
2.  书源管理
3.  右上角菜单
4.  网络导入/本地导入
5.  复制链接/选择文件

#### 使用说明

1.  真白萌、wenku8（轻小说文库）和有度轻小说登录后方可正常使用
2.  ESJ.cc和亲小说的源使用时请科学
3.  真白萌的源使用时建议科学
4.  真白萌更新了新的用户规则，部分小说需要用户升级后才可阅读（养号吧.jpg）
5.  部分源搜索结果不全的话建议登录

6.  百合会不需要的话可以关闭（我是因为二次元同人加进合集的）
7.  部分日轻源的结果包含国轻
8.  SF轻小说、鲸云轻小说、次元姬小说、不可能的世界、二次元小说、刺猬猫、同人小说、同人圈、临高启明同人均为国轻
9.  由于二次元小说原网站搜索时需要验证码，故源无法使用搜索功能（发现和右上角添加网址均可使用）
10. 小説家になろう和カクヨム是日语原版的web轻小说，小説家になろう建议科学，我这边原网站甚至经常拒绝访问，我也不知道为什么（恼
11.  Lofter的源默认关闭，里面有UP主产出国轻小说，有需要可以开启